21號行動檢討

發夢夢到大家今日好齊心
一有人衝都係叫唔好衝
不過有幾點想大家留意下
-
1.現場係有狗拍緊片
2.好似傳物資咁 聽到人嗌乜
覺得有價值既嗌出去俾其他人知
3.有人做緊adc果陣係有記者影緊
-
以下係細佬既小小意見:
1.當有狗拍片果陣 保護自己 保護身邊既人
開著你既電筒 好似演唱會咁

2.同1差不多 聽到有人嗌開電筒麻煩同身邊師兄講下
又或者嗌出去 都係果句:保護自己 保護身邊既人

3.我唔知我多心定點 我見到現場係有記者鬼鬼祟祟
見到呢d麻煩提一提身邊既師兄 唔好有機會俾人入到

有既可以補充下
第1次開呢d正經po 請輕插

小推1下

小推2下

小推3下

小推4下

小推5下